{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010566",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 위드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予約日と時間に合わせて17:00に可能です。 チェックアウトは翌日の12:00までです。 追加のご案内では、客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。 また、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間の沈黙を守ってください。 客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際に様々な特典があります。 1室あたり1台駐車まで可能で、ペットの入室は禁止されています。 全客室に浴槽が完備されており、Wi-Fiをご利用いただけます。 テレビで最新の映画を再見ることができ、最新のVOD施設が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "予約日と時間に合わせて17:00にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日の12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加のご案内では、客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。また、チェックアウト時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は可能ですが、身分証明書の確認を求める場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間のルールはありますか？",
            "answer": "夜間は沈黙を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "1室あたり1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室には浴槽とWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "最新の映画を見ることができますか？",
            "answer": "テレビで最新の映画を再生することができ、最新のVOD施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 412
    }
}